如果你的仔女有自閉症

你會唔會願意照顧佢？

生得出來預了要照顧

應該係天才黎

周杰倫以前都係自閉

訓練到佢唔自閉

自閉 IQ係高過平常人

天生蠢才

自閉係絕症無可能有所改變

亞氏保加症

之前外國有篇報導好多大公司管理層都係過度活躍

根本成個社會都係痴線佬執政

理撚得佢自唔自閉，即刻帶佢去參加智商評估，驗到係資優就比佢去出面培養佢岩個範，考埋個d專業試，差唔多十拎歲就送埋佢去外國睇下有冇大學收，到時上哂新聞，讀完差唔多出黎就幾十皮野一個月，一個唔小心拎理noble prize.到時名又有，教導有方，錢又有，unun腳過世。

自閉係IQ特別低
理解唔到抽象概念
不過某部份會記憶力特別好